若中国政府違背中英聯合聲明，持BNO應享居英權

Bno

無啦啦接收幾百萬低質人種

你當英國on9㗎咩

目前最新消息直英國議員正努力遊說加拿大同英國收留29歲以下既bno holder，但個人認為更大機會係當下年3月脫歐後建立CANZUK比BNO灰色地帶走，到時自己醒水唔好傻下傻下學居歐權個陣大鑼大鼓咁

係邊到聽番黎 係既話即刻申請番bno

source?

唔好信英國佬la
出賣香港人佢地最盡力
當年佢地為左唔收香港人，就叫葡萄牙唔好比國籍澳門人，最後人地無理佢ha
而家仲要有個間諜外相，算把la，英國已死

中國呢

兩個都係仆街
唔係話發展香港個班英國人唔好，但係英國本土班人當香港係籌碼咁賣比人
只可以講，再信多次，佢地都係會係香港人背後加多一刀

自己PM HK watch 因為之前係寄email比佢地問關於bno平權既野之後佢地用email覆返頭先我講個句野，所以想求證最好就係直接聯絡佢地

得啦得啦，用支那護照啦你

當年唔接收猶太人 導致最終解決方法出現

唔好意思，我都唔想用，自己打算移民
但講話要英國人收留ga人諗清楚la
英國而家個國勢係點
本身打算離開左歐盟之後諗有美國靠山，點知歐盟就同美國連成一線，咁英國就注定失去佢價值，由其係金融地位
咁美國歐盟都離佢而去，咁會同咩人合作？
未就係你講ga支那lor，傻仔

唔會忘記當初英國出賣香港俾支那

只可以話兩邊都仆街
但係比日本佔領完 香港真係好左 呢個都係無可否認
加上 就算仆街 都冇野比得上支那咁仆街 中國已經開始破壞同拉低香港

聽講有條on9 死都要人聲明搞到冇撚埋灰色地帶

俾才子寫文恥笑

黃世澤 懷疑佢自己拎BC所以想搞死BNO

幾多年開始計先

呢頭話唔好嘈張揚

咁我點都有份 bcbc

HK watch係擺明車馬去爭取

呢點係事唔想承認嘅事實

未知住掛 變數都有d大

唔make sense，90後擁有既錢根本唔多